967金鐘站個揮手哥哥

次次金鐘967搭車都見到佢笑容滿面咁樣同人揮手，真係唔開心都比佢整到開心翻

呢個真

上落車見唔到佢會唔開心